Aplicacion de registro de folios
Por: -

Adapter: Contiene todas las coneciones con bases de datos 
Controllers: Contiene todas las operaciones que raliza el back-end con php, ademas de librerias necesarias.
model- Contiene todas las consultas que la aplicacion hace con bases de datos (Tambien contiene operaciones back-end).
public: Contiene todos los elemntos de uso publico como imagenes e iconos.
scripts: Contiene todo codigo javascript necesario para la aplicacion.
styles Contiene todas las hojas de estilos de la aplicacion
view: Contiene la vista en la que se mostraran los resultados de la aplicacion.
